John Lennon教抗爭

佢講就一定啱？
我就覺得好左膠

Push

但唔少近代成功的革命都非暴力

請講一兩個黎聽下

要睇下對手係唔係共產黨

將面對西方民主社會嗰套抗爭手法
套落面對極權政府上面
你係咪弱智

美國應唔應該掉原子彈去日本？
掉左會否冇左日本人民心？

分散注意力post,勿回，上一頁

佢又唔係唔啱既
如果有民主既地方咪啱囉
係極權國家唔見得有用
依家中國根本就納粹德國黎

甘地 馬丁路德金 昂山素姬三個近代較成功的革命家都主張非暴力

會，但係無失到美國自己人既民心

佢係鬼才
不過年紀大左就間中腦殘，可能食藥過度

我Paul Mccartney唔支持

唔否定佢,但每個地方文化都唔同,唔可以相提並論,8964夠和平咪一樣屠城,俄羅斯反親普京唔係死就坐監,對住咩人就要用咩方法

多謝支持

幽默點抗爭呀
全世界邊個國家係幽默返黎

M l king係平權，不是革命

甘地革左咩命？印度以前有英國佬仲可以制衡班高種姓，英國佬走左高種姓大晒，成個印度得高種姓係人其餘幾億係畜牲，英國留低既民主制度變左個笑話，而家日日比支那仔拎黎笑民主無撚用就係用印度做例子

對像:
英國
美國政府
昂山素姬就係投誠

孫中山：on9

再加上是英譯中，隨時譯錯，特別是台灣版，香港早期還好，現今就不堪入目

我就睇過往經歷，香港人過往一直都主張非暴力革命，請問革命成功未

暴力只會越來越唔work
因為平民同政權擁有的武力相距日遠

但我想提出的係非暴力抗戰都有可取之處

BTW 當年的英國唔好得去邊